戀愛情結

矮仔溝高妹好正

香港女仔150-180都想溝180 or above, don't ff too much